有冇人一聽到女同事話自己黎m，個腦就自動聯想到佢閪洞流血既景象

轉gay先兆

見過女同事漏m啦

咪咁痴線啦清